[19 year-olds] PewDiePie 集中討論 #5 YouTube bad

LONG LIVE THE KING

Height: 1.81m

YouTube Channel

Twitter

Instagram

Merch

集中討論 #1-4
1
2
3
4

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Lm

都係嗰幾條友㗎啦

小圈子

唔知今次佢要休息幾耐喇

lm

Legends don’t quit, they just fade away
最驚呢樣

又唔會嘅呢樣
佢太鐘意拍片 太鐘意啲19yo
冇可能fade away

入黎lm

都係
但係始終好多嘢話唔埋
雖然以佢性格
如果真係quit應該會講清楚

咩休息?

最新Pew News佢話出年年初會休息一排

其實最好可能係之後都唔好拍咁密 一日一條真係太chur

Pews休息真係ok 佢一日一片左好多年 而家100M得左 婚都結埋 係時候抖抖啦

bebe

100M個19yo uncle

Pewds: I am taking a break from YouTube next year
No one:
19yo: bebe

佢哋好似話冇意欲生bebe

笑死我

我屌佢老母又係嗰張相

哇呢個勁

Cls

新片我睇左半粒鐘

啲英文好難睇得好辛苦

我淨聽聽咗一次
呢類片我應該會間唔中重温

出完條新片就deactivate 咗個Twitter ac

我當收音機咁聽
其實都唔難明d英文

佢下下都睇古希臘哲學家啲作品
次次睇佢呢啲片都搞到好想瘋狂睇書
好想瘋狂增值自己

蘋果都報
至少佢唔係話佢quit

世上最大的minecraft channel上線了

講到靠minecraft起家咁
明明只係第一條係minecraft multiplayer fun

笑死

其實youtuber休息真係好少事
最好笑係蘋果下面留言有人話佢比中國禁聲

Btw佢好似有條片唔知Forbes定邊度估佢身家唔知幾多M咁
之後佢話點只咁少
有冇人記得？

明明佢係完全唔care 中國

要數有排都未到佢跪
佢仲間唔中就笑鳩你中國

啲人鬼識咩 一條片都冇睇過啦
睇下新聞就以為自己知道晒所有嘢

佢笑完中國 oneplus 同 華為咪又繼續sponser

有啲語氣係好似19yo
但一睇個留言
心諗你係咪真係有睇開㗎大佬

成億sub喎
係我都唔出聲繼續sponser啦

見到好多人都話搵夠喇搵夠喇
其實如果真係為錢嘅 佢又點會走
何況錢又點會有搵夠
啲人睇野太表面
為錢嘅又點會咁成功有咁大fan base呢

同埋覺得pewds 唔會抖好耐
可能一兩個月
講真 佢咁鐘意個community
得閒就睇subreddit
又點會捨得離開

呢個我本來都唔妥
但係唔係睇開嘅就自然會有呢啲言論出現
走就話揾夠 唔走實會問仲未揾夠咩？
呢頭Paul bros同KSI佢哋打拳賽賣飛
嗰頭除咗on9 outtro同sarcastic嘅hardsell之外
真係唔覺佢睇錢咁重

佢好似話過好好奇如果佢唔拍片
個subreddit會點發展

有人留言話佢係咁批評YouTube同Twitter
梗係賴嘢喎
You must be new

佢都好耐冇得罪左膠
2019 係咪冇咩點得罪人？

2019年好好添啦直頭
Minecraft series又穩陣又有views佢自己又鍾意
N-word同friverr都整唔死佢
屌下YouTube Twitter呢啲多過佢餵狗啦

近排佢啲thumbnail全部都用同一個樣

好好奇會維持到幾時

做問卷啦喂

done

靠minecraft起家都講得出 真係唔識架個喎 amnesia呢 happy wheels 呢

成班記者炒晒車

佢哋clickbait啫
不過真係好戇鳩
諗起啲人留言喊晒口咁心諗使唔使

真係睇開會知佢唔會抖好耐

發覺啲傳媒有意無意咁將pews休息嘅原因拉到去同被中國封殺有關 pews邊會驚比人封殺啊

Btw今次真係幾多傳媒報喎
仲要十居其九都fake news
再唔係就嘩眾取寵

Btw我喺某個post見到有個comment
懷疑係呢度某位巴打

不篤灰呀ching

冇篤出嚟

話說最新Pew News最尾笑死

佢變左做因pie
因為發表撐港言論以避大陸封殺的 PewDiePie

quit linkedin
quit snapchat

YouTubers當中
做到第一都仲keep到咁真係好

因為好多人都係上次笑9中國先知佢嘅存在 而得罪中國就成為啲人對佢唯一嘅印象
另外香港新聞只要加入中國同封殺呢類關鍵字就會多好多clicks
其實呢種做法同外國啲濕9 media 冇咩分別 只係今次pews係以受害者形式出現

但係我就咁睇就外國MSM就多數又想插佢一刀
香港就純粹攞clicks

佢地好似搬屋
亂估 會唔會搬去日本？

遲早嘅事
除非係去日本前再搬多次

咁好多野串連到一齊
佢地準備搬 pewds 冇時間拍片
今次唔想拍片in advance
所以就take a break
合理喎

唉諗起佢哋間屋俾人爆

其實爆成點
無拍片講無follow到

淨係記得話冇攞佢啲衫
好似

我都淨係記得呢點
如果係短期租我諗唔會有太貴重嘅嘢
我估係偷cam

好似係marzia俾人偷首飾之類既野
但pewds無野俾人偷

咁插佢一刀都係為clicks啫
最後都係為錢 不用分那麼細

講到為錢
我又諗起啲人話佢賺夠離場

咁technically都冇錯嘅
佢係等錢洗就唔會休息
佢而家都可能係儲夠錢可以做佢想做嘅嘢
睇完條片之後反而想知佢下一步有咩計劃
佢話唔想成世人淨係做YouTube

個語氣係為賺錢嗰下死呢
佢同Mr Beast係唯二我覺得有錢得嚟唔反感

Pews 玩wot 玩高tier場無返咁上下實力真係會打到崩潰

見到有個comment
🌓⬜️⬜️⬜️⬜️
⬛️⬛️⬛️⬛️⬛️
⬛️⬛️⬛️⬛️⬛️
⬛️⬛️⬛️⬛️⬛️

我第一下係諗緊會唔會係咩controversial嘅嘢
之後諗諗下覺得似係year review

Btw 空條承太郎
我最近開始睇JoJo
心諗點解第三部個JoJo個名咁熟口面
原來喺呢度見過

12.30 愛丁堡集會01.01 元旦維園見

Yare yare daze

覺得上年個好睇d
可能因為本身yt個version太差

都係覺得太過meme-oriented
但係話係meme rewind就差啲
不過上年個反差大好多

覺得音樂好聽過上次~

突然諗返起18年除夕有幫手打sub war

Hong Koing

Infamous blogger who was accused to be a racist now supports extreme terrorism

快到

難得有pew news

以為係lwiay
瞓醒先睇

竟然上到第2名

你而家先知？

係 2019年冇跟開
以為頂多7, 8名

其實呢個榜好on9
冇記錯好似係投票決定
最後又變咗鬥fans多遊戲
同靚唔靚完全冇關

玩親呢啲嘢都實係kpop fans贏

我諗tc chandler 啲人都係19yo 黎
唔係點會俾pewds 玩咁多年

睇個description都知
Joergen & Sven
其實佢係咪就咁一個channel出呢個list
點解好似年年都咁多人理咁嘅

Huge peepee energy

19 yo:
Non 19 yo:

睇佢中文翻譯好似好積極支持咁
之後原片：HUGE PP ENERGY RIGHT THERE

屌完全曲解
外國傳媒全力踩
香港傳媒就係咁美化
睇得pews 多就會知傳媒係幾on9

不過俾我揀
我寧願攞嚟打飛機好過屈鳩佢呢樣嗰樣
不過真係曲解得幾緊要
明明係講下得啖笑

有少少藍色窗簾左
不過都好事黎

佢姐係點
仲抖唔抖架

應該就抖嘅

應該仲settle緊 佢話會去日本break

今日又笑話幾時break

應該真係準備緊 之前見Marzia ig pack緊箱

3點 愛丁堡見

YES YES YES YES YES

俾人copystrike左

好耐冇試過
好似

好似james charles 都奶野

同一個source定咁啱？

同一個source
都係咩ajidigital

原來係alfdigital
想睇下pewds又黎屌youtube

又係印度佬

🅱-Series

佢今次介紹隻game又好似幾好玩

休息前最後一條片

Of course it has to be LWIAY

會休幾耐架

Cuson上咗lwiay

原來呢張係佢畫
睇睇又真係好似喺邊度見過

唔知幾耐先會再有得睇
but he deserves it.

以後一個人食飯唔知睇乜好

我想知subreddit會點

我諗住翻睇Minecraft series

我日日都睇

呢個post 都唔知會點

冇嘅咪放咗喺度啫
不過PewdiepieSubmissions唔同
咁多followers咁多posts
會唔會真係變第二個r/dankmemes

好耐冇試過食早餐冇pewds 睇

你太習慣有得睇佢

唔怪得之好似爭梗啲嘢咁

你都係啦

半夜三更係咁refresh個sub feed
硬係好似有啲嘢未睇

準備好出門口未
Btw好片共賞

出了

仲屙緊屎

Btw有冇手足想夾Tsuki

揾緊工
窮撚等Tsuki review

巴打仲未瞓
新Collection幾正諗住買畀屋企人

我又屙緊屎
買俾屋企人咁好

PewDiePie係少數同佢嘅connection
好少見到佢（唔喺香港）
所以諗住買畀佢
祝巴打早日搵到工

等你包膠

5日喇，佢take完break未

原來已經5日
原來我沒有你也過得很好

冇得睇pewds講memes好唔慣

佢唔訓架
美國timezone

起碼要一個月

講開time zone 佢搬左去日本遲啲up片時間會唔會轉呢

咁姐係未必再係食早餐睇

好唔慣，每晚都會睇完新片先瞓

講開衫 大家有冇係街見到人著merch?

我最近成日都著100mil件big brain
今次買大咗個碼 舒服好多

我似英國timezone多啲

我得件100 mil club

Btw好後悔冇買大

幾時放完break

係日本玩得好開心

想睇pew react to 三吱兒
佢以前都同jack睇過一次

一個禮拜咋，忍耐吓啦

要make bebe 等下啦

Marzia返咗英國 felix仲未肯走
同埋佢話not yet 係咪即係已經準備咗去日本住？

呢個係邊個機場

羽田
Check 到佢個航班編號

咁可能pewds 會抖半個月

Check埋航班編號

滿足你好奇心姐

有無人有玩Poopdie

好唔好玩？

單機rpg嚟
啱啱玩上手就完咗
原來未出chapter2

其實brad真係好識搞笑

一放break個世界就不停爆大鑊

番黎大把野講

未睇
不過agree

我重睇咗一集lwiay就多咗好多Pewds推俾我
開始掛住佢

唔知點解我成日睇pewds又有subscribe 開埋notifications
但pewds永遠唔會係我主頁面出現

琴晚發夢pews break完
仲upload咗新一集lwiay

你忘不了喎

其實冇咁誇張嘅 真係有個生活習慣突然冇咗咁

Subgap bot而家由stopthefire變咗做coronavirus bot

中間仲有team tree bot
佢好似話唔想個acc就咁就死咗
Btw pewdiepie submission 好似變咗飲食subreddit

飲食sub?

類似係啲人唔知post咩然後就post啲random嘢

冇睇幾日變成咁

其實真
啲meme質素好差
冇pews related 嘅真係唔使睇

做咩掉

Subwar嗰陣用
而家都用唔着
呢個係戴喺個頭度
本身遲整所以其實唔好戴
太大嚿無謂留

條友仲係日本 連dave都喺到

Joey

返咗英國了

幾時return to us

幾時重回我哋懷抱

話咁快就30日啦

休息完啦

It’s been a long day

Finally

our king is back

It’s been so long

留名

重回pew 隊伍，
諗起以前睇佢片又唔知講咩走去查字典，好好笑

我記得以前對自己英文冇咩信心
要揾中文字幕
到後來會睇得出英文字幕嘅錯處
原來已經咁耐了

我睇佢啲片 英文好咗幾個grade

一日一條片
真係keep住好快有進步

真啊 迫自己睇英文字幕會進步好多

我都係睇佢學英文
而家睇youtube唔洗睇字幕都係靠佢

我都係 中二定中三開始睇佢玩amnesia 嗰陣唔明佢up乜都冇所謂 都係聽佢尻叫

原來咁多人都係咁
以前中學英文好廢
呢幾年讀大學英文好咗好多
但唔係因為啲lecture
係因為不斷睇pews
所以話學習真係要有興趣

你回覆嘅通知仲快過YouTube嗰個
快手到
Btw想佢出Pew News

終於返嚟啦！！！！！！

睇緊頭條新聞，突然有片
今晚唔洗瞓

等左好耐喇

最後嗰句can’t agger more
好多人覺得學習係痛苦
但係好多時只要揾啱方法就會輕鬆好多

我頭條都未睇

我記得我中學喺睇佢啲letsplay外國game學英文vocab 幾有用

he is back

今集好好笑

佢啲後期製作愈來愈似立場美術部啲風格

我係睇中文字幕睇咗一排冇睇
之後睇其他嘢
後尾過一排睇返Pewds就完全明佢講緊咩

記得以前係睇其他channel做嗰啲翻譯re-upload 後來發現咁等同偷片 就返去睇原片迫自己睇英文字幕 再後來因為要一出就睇 連字幕都冇 就迫自己學聽 到而家聽得明成條片 呢個應該係我成世人最自豪嘅學習過程

Same
嗰陣我係睇Smosh
本來都冇話覺得係偷片定點
但後尾諗諗下發現其實你大可以原片加cc
同埋聽得多覺得譯得好怪
直接睇原片明7成算
所以後來就不了
我都有同朋友講睇YouTube學英文好有效
而家學緊西班牙文 諗緊點入手

而家好多高質channel都加咗字幕先出
Kurzgesagt好似係
而家比以前更加容易
唔使周圍揾

佢之後會有咩轉變呢

會唔會俾人屌佢浪費口罩

亞洲姐 西方人其實好少戴口罩

jm9
屌而家睇

其實睇到我都有啲唔舒服
因為我地亞洲真係重災區

有冇人聽得明佢1:12講咩

唔係鳩嚟咋嘛

Corona-chan

我都係 玩左成5個

有可能會有articles 屌佢浪費

休息一陣發生咁多野，終於番黎

真係有都唔奇
不過見到佢玩咗幾個靚嘅口罩都有啲心痛

The king

愛回家主題曲

要黎既都會黎

佢今集講個句中文乜嚟

pews啲防疫意識仲好過日本人

今次有JoJo memes
佢唔係話睇咗JoJo 嗱嘛

佢睇到第3部咋
d memes係第4同第5佢點識

btw
我朋友係醫院，佢同我講佢唔想死

係我嘅朋友嘅朋友黎
希望大家有時間都入去幫手推下post 俾啲鼓勵嘅說話

我以為佢睇晒
JoJo memes真係好on9
利申未睇漫畫

睇埋佢啦
利申 睇哂

我呢排睇得多JoJo片
就快劇透晒
同埋我好多時唔知睇唔睇漫畫好係因為怕冇咗睇動畫嗰份驚喜
但係而家先announce咗動畫化Stone Ocean
唔知等到幾時

Btw原來佢係神智清醒
等血都話
等屍肺真係難好多

annouce 左喇咩我都唔知添

Sor記錯咗
應該係我睇JoJo之前
好多人喺Twitter話要part 6動畫化
Jolyne幾正 應該會睇漫畫
其實之後嗰啲高唔高質？
因為每次我睇新part
我都要返幾集先適應到

Stone ocean之後係Steel ball run
都幾多人鐘意睇
Stone ocean反而麻麻

得閒睇下

好似早咗出片

以前好似兩點左右

去到3點幾都有

Still trending baby

其實通常見人話上左trending係邊個地區？ 係咪都係美國多

我係跟美國
應該美國多我諗

Sive

好撚眼瞓
睇埋即瞓

pewds呢兩日又冇片嘅

而家真係停左日更

想睇lwiay

有lwiay啦

Private咗

原本16:31 少咗兩分鐘

睇緊

佢又bring up啲古希臘哲學家

個新髮型

係咪marzia剪7左所以剃左佢？

啲memes好撚鳩

悶悶地

Meme review啲memes係邊度出？
我記得有啲係ig
同埋係咪新鮮？

應該reddits掛

原來大家講緊作歌嗰個𡃁仔用嘅track係mine all day
本來以為尷所以冇聽
結果碌fb佢自動播
聽聽下心諗咁熟口面

佢個髮型真係⋯⋯
仲未習慣到

終於玩番minecraft

DEEEP本身唔係Sven個仔咩？

係呀
佢完全冇左回事

見到歐洲爆到咁 就覺得pews嘅抗疫意識真係好好

佢仲有箱N95

不過佢都唔係有好多

見到佢仲有話我地good job

係咪react to香港人整嗰個meme?
Is HK free yet?
Me, a HKer: No定no yet之類嗰個？

佢而家先睇第三步...

正想po
佢FMA係講緊Full metal alchemist定咩
佢睇完應該會embrace啲JoJo memes

係
佢jojo 就話係 fma
Fma 就話係 jojo
變左meme

都估到係專登
但係係幾時嘅事

佢唔post 片
個post都一樣冇人

都好似好耐
唔記得exactly幾時
好似係某次lwiay 有人po diavolo 死亡無限loop
佢就問is that fullmetal alchemist

推推先

想討論嘅會自己揾㗎啦
留返啲位俾其他posts仲好

講起diavolo
希望佢鍾意part 5

Btw🍒

3日前推一推唔過份啦
個post都唔會上到熱門架喇

都係
不過講到尾都應該係睇開嘅先會入嚟
我當初都係自己search post
香港真係好似好少人係19yo？

係呢排冇咩野講
同埋好多人唔知有post

佢哋因為推嘅原因而睇到嘅可能性都極低
我一開始好似係喺另一個上到熱門嘅post入去#1
係咪你開#1
太耐了我唔記得了

係我
因為嗰陣唔知邊個叫我開

咁你應該喺某個post自推咗#1
應該係關於subwar嘅post
但係我唔記得係我開嗰個定其他

係呀
有人話點解冇pewds 嘅post
跟住我就開左

我本來都expect每個出名嘅show/youtuber/anime之類都會有自己嘅post
Btw我早排一睇完JoJo就係揾post
好似揾唔到

全部都拉拉拉
係19yo都睇唔到呢個post啦

我都係唔覺得佢哋會咁啱睇到先拉啫

其實我哋可以考慮移民discord
還掂呢度都係圍爐圈子

7:58 best timing ever

原來打錯左
係6:58

9:55
China is probably lying about their numbers
pewds都跟得幾貼

15:15

今日有兩條片嘅

第三條片都出埋嚟

大奇跡日？

YouTube通知完咗幾秒就收到個post通知
雖然YouTube通知時快時慢
但都好快手

睇黎lockdown佢真係好得閒
日日兩條片

我覺得同時因為佢冇一日一片呢個框
想點就點

其實佢係唔鐘意為拍而拍片咁
佢而家係好得閒同埋多左好多野玩

我冇玩/睇half-life gameplay
平時都少睇佢一個鐘嗰啲gameplay
唯一記得有追嘅係Detroit
而家睇咗陣Alyx
開始想睇返之前嗰啲

我都係一時時先睇一個鐘gameplay
但佢出得成粒鐘嘅都代表佢自己好enjoy呢隻game

係
同埋佢今次未玩已經瘋狂強調佢好鍾意half-life

笑死
佢諗住講Alabama
但係唔知叫佢Sven個仔定個孫好

碌Reddit見到呢個post
大家都估到啲comment係點啦
睇撚到眼火爆

Alyx睇到我好暈... 但係想繼續追
VR始終拍1st person gameplay都係爭啲

我都係唔太習慣佢行路係咁行法

支那人

左膠+五毛

碌到啲冇人upvote嘅comment先唔係左膠/五毛

好彩都有少量香港人台灣人駁一駁

我都忍唔撚住留言話而家中共係直頭屈鳩埋你哋美國係源頭呀

而家都未見有片
唔通放假？

又入黎

有冇諗過開post時順便介紹pew, 如果唔係呢類post 永遠小圈子

早排啲post係有
某程度上
有咩建議？

之後連出兩條

佢見到我咁講先出

Minecraft條片
我都唔記得咗點解啲piglins係hostile
點解佢一估就估到着金裝應該會冇事
Gamer不愧為gamer

咁你記住講多啲
佢出得密咗
Quarantine福利

屎忽痕上represent睇
原來出咗quarantine edition

簡介下咩水，風格，po D易入口片？

我屋企仍有好耐前叫人訂閱pew 海報，記得入咗group 最後得我貼街

乜水呢個簡單
易入口片呢個你有咩心水

嗰陣我都有落街喎
幾條友入咗tg之後落街打算貼
結果變咗派

正常 r/worldnews 成日上hot同top 好多左膠

最後我問做咩唔貼唔記得係咪怕醜
唉，好懷念果時可以鳩下鳩下瘋狂叫人睇 pew, 成半年多冇睇

做咩唔睇
Pewd 係我呢大半年令我開心番少少嘅野黎

同問

Btw

有冇方法令YouTube唔好亂咁將啲片名轉做中文

真係好撚煩
譯都算
有啲係直譯得嚟又核突

我都想知
最後嬲嬲地將個語言轉咗做英文
但搞到一啲中文片又變咗英文名

好正

心諗點解Edgar個樣咁熟口面
下面comment即刻就有話似Iggy

轉語言
英文（香港）
英文（英國）

Monika巴記唔記得嚿年差唔多時候我哋搞緊咩

一年前

congratulations!

“China virus - let’s not be offensive here, this is the right terminology”

Timestamp?

simp

而家pewds係咪冇支國sponsor

邊個sponsor?

你個名

LWIAY time

冇都冇乜所謂啦，華為都就玩完

真係有watersheep 嘅影子

捉鬼系列都幾正

好似淨係睇咗gamer嗰集
覺得其他topic都好怪

尋時係到諗點解無PDD post
今日就俾我周到了
好感動

歡迎

最正係睇佢哋為咗捉鬼會用各種on9唔合理嘅理由去話你係鬼
同連登捉偽黃捉前線鬼一樣

佢做咩呢排成日笑Jubilee
唔笑dr Phil
Jubilee 個feel 成個新版buzzfeed 咁

係喎Dr Phil冇咗回事

oof

佢話拍dr Phil會俾人 copyright strike

我知呀
但佢之前講完話唔再出
之後都係又出左條
都無copystrike佢
條片仲睇得到

話左得閒推下文有用！！

但係你而家又不推文

係喎
不過Dr Phil上得去嗰啲嚟嚟去去都係咁
笑得多都厭

因為而家唔得閒

仆你個街你贏

唔知點解但係我冇乜興趣睇呢個series...睇咗一集就冇睇落去
有冇人同我一樣

歡迎歡迎

係 唔知點解
我覺得純粹因為條片本身
唔係因為Felix嘅reaction

我都係 淨係睇左gamer個集

可能係因為後面有一兩集係咩女追男男追女之類
嗰下覺得好鳩所以冇睇

沖完涼就有片睇
希望有JoJo memes

真
條片個feel好cringe 但唔係好笑嗰種
同埋我本身唔中意睇真人show類節目
覺得全部都係假同scripted
好似dr Phil 我都唔中意睇

咁早出片

好快手喎你都

咁啱睇緊youtube見到個通知
心諗邊有咁早

好早出片

終於出YoYo片

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

pin!

反而Dr Phil 仲ok
至少睇落無咁假
可惜版權問題

我當睇try not to cringe challenge
可能因為我哋冇乜共鳴
鬼佬社會好撚多呢啲人 啱佢哋market

每人口味唔同
近排呢堆真人show 真係唔太啱我
有時睇得多gaming video 咪當調劑下

其實我覺得dr phil仲假
不過當係睇dr phil本人都ok嘅

真心Dr Phil我都靜係睇咗幾集就開始冇睇
應該都係明白佢套路之後就冇興趣
同埋始終都係mainstream media 應該有啲關係

終於
I got a mail in the post
Hmm what is this?

屌 原來係lwiay
冇咗回事

一打完個回覆就發現
其實lwiay入面都可以出現嘅啫部腦
然後果然

linus預咗部腦俾人抌到散
但都係冇落泡泡紙

冇為意
部腦咁好整俾佢
點解唔加埋佢

我睇佢砌嗰條片佢係講過ship嗰陣俾人掟呢個問題
但開咗個箱都係得啲固定嘅支架
應該唔會有落但係cut咗掛
落咗應該唔會散得咁犀利

佢殼肉分離應該唔係intended㗎可？

個遙控係一撳就個頭會彈起 ->
啲綠色皮係可以拆開
等佢以後方便換入面啲件
但係塊motherboard就唔suppose成塊跌出嚟

我意思係佢入面成嚿嘢喺個綠皮入面搖下搖下咁係咪正常
我以為佢會固定咗佢

中間塊motherboard本身係有螺絲上實喺個金屬架度

佢都係得閒屌下洩下慾㗎啫
都唔會真係用掛我估

因為武漢肺炎delay 終於都到咗了

呀 唔講唔醒起訂左...
好似仲未有shipment update...

Number係咩

我好似連ship都未ship...

等咗幾耐

Btw我幾enjoy嗰條片

未拆

Feel到個老豆唔開心 但係為咗個女嘅幸福

個男人冇頸

豬欄嗰度

連update未冇

有個comment give an ugly man a chance and he thinks he’s king of the world

佢個track record仲要好似唔多好

終於買咗JoJo漫畫
冇片睇就可以睇漫畫了

快d睇

我買咗part 6頭10本咋
頭兩本仲要係第二張單未到
我要等到嗰兩本到咗先睇得
我驚睇完會有衝動瘋狂買

part 6

我其實都算俾人劇透咗
至少part 6
所以先決定盡快追返晒佢
Btw唔好劇透

part 6都冇咩野嘅
最主要係有d悶

Part 7好高評價
MyAnimeList佢排第二
有少少期待

原本個post 沉左5日

佢唔提都唔記得左仲有隻雀

佢個thumbnail好似完完全全唔關事
定係我記錯

係
佢上網偷圖

同埋隻貓係咪正式頂咗water sheep個名

見到佢殺貓
有d嬲

我睇化咗
呢個series都唔知死咗幾多隻動物

貓trigger左我

講起貓
佢集集都拉恆弓瞄住Ulla Britta
次次都好驚佢錯手殺死佢

佢應該係right click ulla 坐低 但係佢次次都拎住把弓

我覺得佢後期係真係慣咗瞄住佢

今日條片咩事

俾啲掙扎

我要將你掙扎!

話人係simp係咪等於香港話人厹

he was like a father to me

覺得意思係差唔多
Simp 應該未去到厹咁
話人simp感覺係講笑
但話人厹就似係屌人

A man that puts himself in a subservient/submissive position under women in hopes of winning them over, without the female bringing anything to the table

Urban dictionary寫到咁 算唔算厹

如果係咁解嘅話就係厹
但係我覺得而家個字係meme
未去到厹個程度
姐係可能好似係white knight咁
例如 Philip defranco 幫 alinity 講好說話咁 Philip 係 simp

狗公應該包埋周圍flirt女既意思？

Simp我覺得係兵多過厹

啲人都開始係又用simp唔係又用simp

似白武士多啲

所以先變到好meme

但係咁先冇辦法幫呢個字落一個啱嘅definition

但用錯個字就唔好笑
好似ok boomer咁 亂咁用搞到好Cringe

10週年紀念回顧片

原來條cod gameplay真係唔小心放咗出嚟

12年睇到宜家 真係一齊大

好耐冇見 meme review

佢件JoJo T

本身唔鍾意睇佢打機 覺得好小學雞
睇完honda嗰條片先開始改觀 到lwaiy直情變埋fans

Time flies

每個100M figure背後都有個故事

JoJo真係邪教
佢睇完就出JoJo merch同呢張圖
Btw唔係話佢同YouTube簽咗deal咩
咁佢會喺邊度live
定係已經轉返喺youtube live好耐
我唔記得

我好興幸佢會咁鐘意jojo

好似多咗個家族成員咁

見到佢成日yes yes yes 我都會笑出黎
佢仲話第三部係best anime
估唔到

好多人嫌part 3拖得長
如果佢冇睇part 1感覺應該爭好遠
Btw因為佢應該係未睇DiU同GW啫

快手
陣住做住assignment睇先

Del左?

我頭先趕deadline
Refresh發現佢private咗個live
不過是但啦而家live返啦都

佢都live咗好奈下果然係佐助型毒撚 求其坐低都打到幾個鐘機

仲live緊咩？
我睇咗一陣就冇睇

而家先睇到佢live
rocket league

嘩仲live緊

Minecraft Time Bois

我覺得呢集幾好笑

得thumbnail完全估唔到係咩片

係直播

個fd俾咗半罐g fuel我試
但係我冇shaker
又冇理份量
好甜

收到通知了

學佢就咁食

笑死
仲記得Brad叫佢咪撚

啱啱直播講today is the last minecraft video

點解

佢話冇嘢好做 要take a break
可能遲啲更新多啲會玩返啩

會唔會試返啱個RTX先？

佢冇講 唔知今集會唔會
但係nvidia嗰條片真係好好笑

個個都話開咗rtx好靚 剩係felix話好肉酸
btw啱啱先發現有felix嘅po

大家都係唔捨得sven 唔係minecraft

Sven

我仲記得 If Sven dies...

直播

遲早嘅事

唔爭氣笑咗

有聲

Load咗一陣唔明 一跟住讀就笑咗出聲

頂到咁耐算叻仔

終於？

原來就係咁樣整爛個tambourine

本來都仲玩到
到最後穿咗個大窿

直播玩minecraft dungeon

睇緊
雖然對RPG冇乜興趣

我覺得幾好玩
爆咗一次機而家打緊高一個難度

用咗幾耐爆？
睇睇下又覺得好似幾過癮

我諗大約四個鐘左右
不過我係同一個friend一齊玩

“I finished JoJo”
“Not the part 3 and 4 tho”
咁仲算finished?
定係我聽錯

佢未睇josuke 同 giorno

我都諗緊係咪
Btw我決定都係上網睇全彩版漫畫
JoJo睇黑白睇到頭都大埋

睇動畫會易明d
我之前睇唔明part 5

等動畫化唔知等到幾時
就俾人快劇透到癲
如果唔係我都可能慢慢等

佢之前剩係睇返第三部 之後就冇睇到
不過都好過之前剩係睇咗頭兩部就話自己finished jojo嘅

我反而覺得好過skip part 1/ 1&2 然後話自己睇完
Part skippers

我比較好奇第六同七部出咗咁多年 你點樣可以唔俾人劇透
Jojolion冇人睇都仲有可能 但係通常一講jojo
Sbr就會俾人劇透晒

SBR我淨係知個premise
反而Stone Ocean俾人劇透到傻
通常都係啲fb, ig, YouTube comment sections
又或者係啲JoJo memes
不過都好嘅
啲人話SBR最好睇
我咪盡快喺俾人劇透晒之前睇咗佢
SO我而家先睇緊vol.6

Skip咗嘅冇資格叫自己做jojo fans
雖然印象中荒木係支持skip part
每次換責任編輯都會建議佢跳住嚟睇

我個fd係 5 3 4，好似
然後1同2佢好似係YouTube睇人講就算

越講越掛住Battle Tendency Joseph啲鬥智

Thumbnail個樣有少少似Jack
少少only

可能特登?
因為佢同Jack玩

都可能係喎

完全係抄Jack個thumbnail

即係唔係我一廂情願啦

又直播

又mcd

F L O O R G A N G

W H O

睇完佢咁辛苦train自己 搞到我都想跟住佢咁train

真係jojo咁

條片入面提過佢睇三島由紀夫

又live

T-Series過100M已經係一年前嘅事了
Time flies

屌
原來P&F thumbnail條片係lwiay
俾啲memes搞到好憎見到P&F
而家連Felix都明啲memes就更加難頂

reddit d 人好鐘意p&f

好睇喎屌

純粹因為我未睇所以先咁惡頂

meme review

屌

比啲superchat spam到勁lag

Live有Marzia呀

Marzia都floor gang

floor gang ouh!
floor gang ouh!

個intro好可愛

Sive face reveal?

十點直播

本來都唔睇terraria
不過上次睇完覺得好relaxing
同埋佢個meatball

新intro好洗腦

手術終於完咗？

係唔知佢有冇拍片呢
不過佢啱啱拍咗幾下搞到甩咗色

你地有冇加入floor gang

窮

Cr: u/ZakTheRedditor

Poor gang ooh

我入左

新片個結尾

之前入過 但嗰陣pews冇理過個membership啲嘢然後就退咗
而家見最平個tier$10一個月就有 好似都幾抵玩

我買tier 2
好似多啲野

Floor Gang OUGH🧔🏻

嗰個Joseph係乜撚嘢事

COCOMELON

條女好慘

篩走咗九條仔然後條友話自己有女
做乜鳩

真係癡撚線
成條片都好撚Cringe
仲有Tyler: I like girls who know how to twerk

同埋Hair gel guy

Tyler真係似係出嚟鳩玩
Sam 啲 hairgel 又係癲

新片條女惡頂到
好撚cringy

條仔都鳩流流啦
裙腳仔既極致 木獨 少少男人既氣慨都無 講野monotone過機械人
條女仲撚癲 仲要本身有仔女 癡撚線
兩個都cringy af

條仔係鳩
不過條女係真係癲癲地

邊到有gfuel買

但係印象中運費都幾貴 上次諗住買3x usd嘅嘢 運費好似要26usd

gfuel官網梗係有gfuel賣咁香港邊到有

今日個intro好高質
btw原來唔係整返好tambourine 係買過個新嘅

都估到
不過都幾快手

香港應該冇鋪頭有得買 點都係要上網買

同jack玩bottleflip嗰陣時整爛 好似都一段時間

以佢嚟講算快啦

舊intro睇親都忍唔住笑 好on9

PEWJIPJAI

Double tambourine

佢又休息兩日了

floor gang今日竟然有片睇

有咩

有
去會員comment度睇到有

星期六都有新片

個outtro

想upgrade tier3但係無得比我簡，係咪要join夠一定時間先可以upgrade?

你試下cut左佢再買過

正
又有cursed comments
好好笑

點解佢第一下就笑咁快

應該係笑我地冇佢地咁有效率?

Toy story嗰個真係最痴線

我覺得係第一眼已經睇到punchline

感覺唔係笑我地 係笑緊有部分外國示威淨係搶野搞事 無香港咁有秩序？

張相嘅looters係黑人
樓下個comment話trade people，笑緊以前販賣黑奴

我淨係講緊幅meme

幅meme咪就係連埋個cursed comment囉

未到戲肉 想睇佢會唔會屌

Live緊
睇完好慶幸自己冇玩過第一集

第一集笑撚死追撚住個細路嚟掟雪球

近排好忙儲住左tlou未睇
結果今日睇到part 2唔想再睇

我未睇過tlou 1
見到反應咁大搞到想睇人玩